點同鐘意既人講生日快樂好？

我真係好鐘意佢。
佢有女朋友。。同埋應該就結婚，但我都想同佢講聲生日快樂

生日快樂
祝你身體健康
希望你幸福

同佢講係百佳酒店開左間房同佢慶祝生日

我鐘意佢，但唔可以同佢做愛了

HB

？

生日快樂 祝你地幸福美滿

我流左滴眼淚。。
我試過發夢佢結婚。。。

咪生日快樂囉
係你鍾意佢咋，你諗咁多把鬼
人哋睇完諗都唔洗諗一句多謝就完咗個對話啦

曾經有一段真摯架感情係我前面，你會唔會有朝一日鍾意玩後面，生日快樂

其實上星期同佢講左幾句，我有提過佢就生日。
之後佢同我講下星期揾日食飯，但我唔想所以無應佢
我淨係希望佢同佢女朋友幸福，想講聲生日快樂。。

鉛筆

暗示佢幼過鉛筆

粗過司華力腸啊

真係咁諗咪講句生日快樂算囉
有啲女人就係鍾意一路講「我唔想影響到你同你女朋友呀！」，一路影響到人分手，當然呢啲情況個男嘅都有責任

我影響過佢

我無影響過佢

下個會更好